[突發］亞特蘭巿長宣解僱兩名使用過分武力的警察

星期六晚上發生
星期日下午就解僱

人哋呢啲咪叫止蝕囉
好似你香港政府咁戇鳩咩, 玩到俾人制裁

有片

藍絲：你地無做錯到

你係就講埋有三個調左去文職啦

美國又示範俾港共睇
應該好快可以平亂

香港:

准備講

香港會扔你落街

fucking pigs in HK

割席

執法要道歉？天方夜譚！

民選既好處
政棍點會為左兩個警察放棄自己既選票

香港只聽北京命令，連政棍也不是

香港個班只係狗同奴才

美國各地同時仲有好多警暴事件。。。自己睇reddit popular一堆posts, 開始講police state

解僱完就算？

只係第一步

希望

問過香港未？

民選官員一定有壓力

一定繼續有狗被割席

希望真係可以炒哂佢地， 佢地都開始覺得要有人查警察

拿…下次小心D唔好俾人影到

WHAT A BIG DIFFERENCE from PK Teng and Lam !!

Accountability!!!
There is ALMOST NONE in HK, except for they are accountable to 1) their own pension and 2) grandpa!

美國政府已經做咗好多嘢, 有啲唔明點解啲人仲未平息
真係淨係為咗警暴?

香港狗隊請佢囉
又多幾個風佬鎮壓港人做marketing

紀律部隊(喺鏡頭面前)無紀律
仲留嚟做乜
外國好著重人民面前嘅公關

為左班毅進仔

值得咩

為左偷野

唔止一日
之前已經有好多黑人比警察使用不必要武力

好似之前朱sir 同七警暗角打人
佢地係有坐監但你覺得夠唔夠？

勾結外國勢力

五毛不敢面對

pk鄧：已口頭警告

五毛呢？
藍絲呢？
mon post狗呢？

支那快啲制裁美國啦

其實唔驚差佬掉轉搶頭玩野咩？ 例如集體罷工

藍友們又要lag機

支那口交部呢？

漏咗 I can't breathe

民主國家

Push

再講多次試下唔好鬥慘

美國黑警：Why me

香港黑警：Communist

睇緊cnn 好多人咩都唔戴 話哂美國每日都有成萬宗武漢肺炎.......

暴動加肺炎大爆發

唔驚 因為美國好多時都係有問題即炒

之前試過有警察話截查個市民,話個市民look suspicious,但係講唔出detail,佢嘅上級嚟到覺得個警察亂嚟,兩個鐘後就炒咗佢

傻尻樓豬上水啦

咩事？

但仍然有好多人冇事

呢樣真 冇得比較

你試下
National Guard 立即揸部坦克出黎

藍屍：警察冇做錯

有人比到證據先會炒掛

如果差佬罷工 應該都可以搵軍隊/州警維持治安
唔似得林奠咁得返三萬狗可以依靠

成個政府都係on9，究竟幾on9嘅政治失誤先可以令一頂綠帽發展到而家取消香港關稅。

Condom就係要用完即棄，港共就儲埋儲埋三萬個重用

係29997先啱

push

MC Jin = 偽善撚樣 無成本就譴責警暴 人地一講香港警暴就即係block7人

你依個想法只存在係香港
人地外國有民主制度 有唔同政見既差佬存在
唔係個個都死左攬右攬
係香港先咁樣
因為甘願做奴隸既 只有個少少人 你唔好優待依少少人 冇人會保你個極權 瘋狂比OT錢 就係想班狗完全腐化

文明大國

敢作敢當，.........................真漢子

......................

即刻可以標籤哂暴徒囉
又唔使錯落去

我睇唔到，我聽唔到

藍絲：睇唔到 唔關我事

快d send 比藍絲親戚啦